不要令港豬 走向我們的對立面

政府一直唔正面回應訴求
行動會升級係必然的

但搞交通阻塞其實係一把雙刃刀
無可否認香港仍然有港豬存在
基本上唔係直接影響到佢地
佢地就唔會理 甚至避談

同政府唔同 好多時候
政策影響力 係隨着時間 慢慢題示出黎
但阻塞交通 就一定直接影響到佢地

到時就會多咗 反對聲音
cctvb（港豬至愛）就自然多左抗爭者黑材料

其實好多抗爭者應該都理解
唔係就唔洗成日say sorry 啦

從另一個角度睇
如果我係政府一方
有意沒黑示威人事

基本上只要你條路 無關痛癢
如果警出黎 就有機會會唔中港豬
吃力不討好
我真係唔尻想理你 做下樣出次黎
之後等天黑 開你波

（如荃灣805 日頭真心唔算多警）

之後哋就拎班港豬不滿做新聞
而且確實會令
班本來剛剛由淺藍 變黃 or 港豬 不滿
而由花生友走向我地對立面

再換一個角度睇
抗爭其實都需要資金 同物資
而且我地都知道 有西外國勢力咩on撚尻
未又係打工賺錢 買物資
有人可以輕鬆同公司講bye bye 唔代表個個都可以
有部分人即使今日開工 其實心裡都係支持我地
仲有 啲貨物落店 都要用交通啦 大佬

行動會升級係必然的
805 三罷 阻塞交通確實有戰略性

但阻塞某些對政府無關痛癢 的道路
除非有必要
否則日後可免則免 好嗎？

利申：唔舒服 冇開工

我有對策！
就係每次佔完路 或者塞完地鐵
掛塊牌 寫住： 我地都係想政府回應訴求啫

射返個波落垃圾政府度

當然可能塞地鐵呢D儘量減少啦

要緊扣民生問題

只要我地和理非文宣做得好
依D野根本不成問題

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

都係果句
叫得港豬 吃喝玩樂就係佢地人生
佢哋一搬 骨子裡對中國都有小小抗拒
（可能會出入中國，但對如中國貨會抗拒，民權問題 都約莫知啲避而不談）

但當影響交通 對佢地黎講就係人生大事

我仍然主張可免則免.....

我反而主張不割就得
港豬習慣咗好快無野
只要你塞得夠多夠耐就得
好似十年前咁等一兩班地鐵就一定上到
後來三四班先上到 初頭仲有人屌鬼 宜家個個好習慣 包括我

巴打 我唔係格硬罵戰
純粹個人意見

理解
其實唔係割唔割 問題
而係真心 見唔到政府高層官員 有咩影響
反而多左反抗爭者聲音

我希望睇到多啲唔同意見 不論認同定唔認同
我同你可以有不同意見 自由表達
先係民主 自由精髓係未

不割係當然的 但我更希望你嘗試說服我

我當日先見過幾度有爭拗
你話佢立場唔同都幫到口
但主要都係交通問題引起
我本身想幫忙 但我自己都唔知點幫
當然有人係咁講sorry

我理解琴日有戰略必要
我亦唔希望講死話 一定唔可以

我只希望日後前線可以 減少同避免
始終 減少對平民影響 小個敵人都好

push

勿忘初衷，輪到和理非出場喇